新手想買股票邊間手續費最抵?

中銀好似最少都要$100

渣打

最低消費幾錢 保管費會唔會好貴

如果新手應唔應該開證券行戶口?

強烈推介你用8 Securities, $0佣炒港股美股，你話我打手都係咁話，系統仲要穩定過一通 邊度搵

詳情可以按入條Link睇下：

利申：開戶半年

no保管費

點會0佣
存倉嗰啲點計？

可唔可以講多啲

依家仲邊有證券行收存倉費果啲架

零佣依家好閒啦，留意返交收費有無增加同合唔合單就真

同問 學生冇收入 得恆生戶口 但有大約3萬蚊本
見好多人都推薦 一通 8securities 渣打 citi 富途

究竟邊間最適合我 邊間最安全可以長期買少少咁玩

同求

每間都開，唔過15萬咪得，或者幾間都開，比較下😂

認真：喜渣打耀才

一通、渣打最抵

渣打以銀行黎講手續費應該係最少
又唔洗存倉費
佢要求有10000存款
但我已經有成年得幾千蚊都無野

一萬計埋股票喎